大家覺得香港有錢仔多啲定係有錢女多啲

大家可以分享下佢哋有錢到咩地步

我就覺得香港有錢仔係多啲
同時我覺得多有錢仔對於香港兩性關係男女都有好處

有錢仔
有錢女

女既可以做雞吸金
男既賣屎忽都未必追得上個吸金量

女
因為可以用塊閪吸窮啲男人

但係嗰啲可能係做雞或者係俾人包
呢啲我覺得唔可以計落有錢女嗰度

識既有錢仔好低調

靚過批先至得囉
佢哋呢班女用身體換取金錢我好鄙視
同埋普遍男性人工高過女性呢個係基本野
我自己感覺香港亦都好多男仔屋企有錢

(你)有錢------女(就會)多d......

呢個post主要係講屋企有錢同埋自己搵錢嗰班人
做雞呢啲唔可以攞嚟講

閱讀理解拎U??

咁好難計 都好多做雞既拍晒碼頭

真心覺得有錢仔多d

佢泊碼頭先至令到佢有錢姐
我講緊係本身屋企有錢嗰堆

所以好難計 屋企有錢同做雞有錢個d外表上比較難分

我都覺唔知點解
感覺上屋企有錢嗰堆人會比較多生仔？
我自己識嗰啲都係有錢仔比較多

其實唔係真係咁難
睇吓條女住邊度就知
又或者你本身有冇識啲有錢仔有錢女？
有嘅話你覺得男係多啲定係女多啲？

女有3個洞吸金

- 完 -

開ig 幾多女唔洗做日日去旅行

Latergram?
嗰啲可能係俾人包唔代表佢自己本身有錢

識d有錢仔多 女就少D
但d有錢仔平均都有好多個有錢女既fd
所以我估女多過男

Btw 睇條女住邊都無用 好多都跟埋d有錢阿叔住 做私家雞

吸鬼吸馬咩 有錢佬點會比塊閪吸得窮 係啲窮撚先會比雞吸窮

嗰啲私家g可以exclude

我係外國讀書識嗰啲都係有錢仔多過有錢女
出嚟做嘢又係

香港女多男少 全球男多女少拉勻好似合理

呢個講得好

有錢女show off 多 有錢仔低調少少